一人一套高質tvb膠劇

《桌球天王》

由鄭少秋領銜主演、09年的《桌球天王》卻被網頁視作世紀膠劇，當中一招白波撞足七個咕𠱸邊的「七重天」，也被指毫不科學。法國花式桌球手Florian Kohler曾於2016年在fb分享該劇片段，並寫下「當中國人製作有關桌球的電影……」，至今引來222萬人次觀看。有網民詳細介紹劇集是來自香港，他回覆指「這是很好的故事，但劇情好瘋狂。」

《情迷黑森林》

在《情迷黑森林》中飾演蛋糕高手的馬德鐘就有一對「冷凍之手」。因為他雙手溫度先天就比常人低，朱古力在他手上不會太快融掉，所以在整朱古力造型時便會比其他人多了時間。

《戀愛自由式》

當年唐寧飾演的Rain常常在比賽的緊張關頭就使出破冰轉身，就是到達池邊時，一個轉身，身邊的水好像凝結成冰，然後唐寧再破冰而出，展現驚人的爆發力，為隊伍扭轉劣勢。除了破冰轉身外，劇集還有「片石轉身」，「擾流泳法 」，「磁浮泳法」等，真是花招百出！

《超時空男臣》

叛逃

TVB 劇我淨係會推薦人睇大東瓜

十兄弟

美味天王都無？

神探哥倫布

大冬瓜 鳩毛開叉